0816 G.E.M.(牙棋) 生日快樂

🎉28歲嚕 期待新作喔🎉

屌你老母

樓主警員編號555

Bye! 回歸國際吧！

連登和香港對佢都太細

唔死都冇用

有病睇醫生la

who?

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

唔好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

拿 我其實唔反佢 佢翻大陸搵錢咁又點 唔少連登都會翻大陸公幹啦

其次，佢目前無話自己護旗手 唔係盲奶 其實已經幫盡

鄧紫棋喎

中肯

Yeah science bitch

政治篇：想跟特首說聲加油

我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我政府可以怎樣幫助年輕人？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了特首啦！我覺得好多人指教政府可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，特首可能都是一樣。
我想跟梁振英說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。
我不覺得一個特首、或者一個政府可以怎樣幫助市民，一個政府應該盡最大能力去提高社會的生活質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求政府給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些動力和鼓勵。

離地到

推一個

開post啦

今晚返去開 再諗諗先

有無咩提議

丸子熊世一QQ

又丸子 前個post咪講咗

呃人入嚟！要割了

平陰囉

條女真係撚索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條脷伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!!
連佢閪邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!!
最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

冇護旗算係咁
相反，on9仔jackson 第一個出黎奶,
唔怪得當佢初初入中國市場時比人話為左錢， 屎都肯奶， 原來堅料黎